買馬最重要睇咩因素？

父系血統？
年齡？
檔位？
騎師？
近態？
標準時間？
試閘？
賠率？
落飛：綠格/啡格？
馬房？
最佳路程？
預測馬匹走勢？
轉變配備，如眼罩？

又或者
成隻game 只係骰面遊戲
所有既變數只係迷惑緊大家
一切只係運氣？

請分享你地既意見

Ps: 輸多贏少

睇你買邊隻

睇大莊

最重要睇樓主

睇隔離笠聲唔出嘅神秘男子買乜

原來賭馬

以為買一隻馬，都係出返去先

馬撚

全部落飛
再加自己心水先買

睇運

唔係揀邊隻得 係睇下有邊啲唔得

利申：呀king教

飼料，馬撚長度、平均每日勃起次數

叫練馬師推介

聽腎仔分析

名

睇彪哥買咩